究竟去太興食飯啲人係咩心態

屌你老母差唔到70蚊一個燒味雙併
係附近酒樓買都係20多啲

唔答 驚自爆

梳70蚊算咩錢

鑲金叉燒

從來唔去太興同翠華

入得呢兩間都係水魚黎

有錢象徵
行出門口啲女撲上來

飲奶茶

幾鍾意食佢個叉燒

C9 ?

生活態度

70蚊同20蚊有咩分別

就係盒燒味飯無分別